溝佢

老浮， 唔係咁簡單

教我

強佢？

叻喇叻喇

暗戀

用你既眼神電暈佢